6月21號 你出唔撚出嚟

發夢見到自己對住全香港人講咗句
6.21 唔出嚟就係pussy

講下 但係點都好
請大家盡力 盡力 盡力 出到嚟
我自己都氣餒咗 小放棄
但係今日去咗太古廣場幫手嘅時候
一路執烈士嘅花/紙鶴/memo字
一路受到其他在場人士嘅幫手
一路聽到沿路放lunch嘅人嘅打氣
令我醒返曬
同自己講 絕對唔可以放棄
係攰 大家都係
但係我地真係唔輸得
總之21號 7am係埋都出咗嚟先啦
感謝大家

咬實牙關 打呢場仗呀各位
麻煩大家幫手推一切6.21嘅post
唔該曬你地

推

RIP
我地絕對唔可以令烈士失望

出！出佢老味！

出la 屌 大家點解咗快放棄架

條八婆咁撚樣侮辱我地香港人智商
你地唔係唔發夢搞鳩亂佢呀嘛？

Push
無論幾攰都要捱埋佢啊
唔可以令犧牲左左義士失望
21號一定要出啊

香港人邊有咁易屈服喺霸權

出！

出

我地絕對唔可以辜負烈士對我地嘅期望
烈士已經徹底地絕望過
我地唔好比佢有第二次嘅絕望
我相信烈士禮拜五會照住我地
大家21號點都出咗嚟先啦
在場個個都會互相幫助
因為我地係香港人 團結起上嚟真係好撚得人驚

We fucking love Hong Kong
大家團火唔好熄呀
睇下上兩個禮拜日我地幾撚威
要繼撚續咁威ok？？
李家超今日喺立法會都嚇到口疾疾
繼續嚇鳩班仆街！

行動升級係咪又係行來行去同佔領?

守護香港
守護香港人
21號 出咗嚟先

大家幫手推一切6.21嘅post
唔該曬大家

希望發夢會見到曬大家

push

躝啦

幫手推上熱門呀
推埋其他6.21 相關嘅post呀
唔該曬大家

出面和班非勇武又互相指責

再加埋民陣割蓆講埋咩七一見呢啲說話

又一輪心灰意冷

老土啲講
自己香港自己救

照出

禮拜五出咗嚟先啦

Push

出啊，屌

記住prepare好裝備先好發夢

推！

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

就算我坐輪椅都會出

大家要安全至上先好去發夢ok？？

提示。。。
另外想講行政會議呢個時候批左公務員加薪排期上財委會過，加埋推遲明日大禺同支歌法，係咪想設局令人有錯覺我地會阻佢開會過而製造矛盾

緊係出啦
場杖都未完！

會岀

621圍立法會定禮賓府

up

一定要敵方跪低
記住 我地仲未贏過

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

唉 唔怕講啦
我老母次次都有去遊行
但係林鄭呢條臭西用埋啲語言偽術撚鳩香港人
唔少人中招
包括我家母 媽媽依家覺得其實已經係撤回 只係字面上需要包裝得好啲
屌
埋即係撚鳩你地囉
係真係撤回 點解唔撚直接話撤回啊屌
擺明想拖一陣 之後隨時restart啦
班仆街幾陰濕你地唔係唔知下話
總言之
21號見

推啊

一定要spread比多d人知

身邊好多朋友唔係我講佢地都唔知要出

今次氣氛明顯低過上一次

低好撚多
所以依家推po 推fb 推ig 推sc 推撚到精神分裂

推啊屌
21沉哂 熱門勁多廢話廢post
風向散到on9

突發！621不反對通知書..(有圖)

FIRE MOTHER FUCKER

我屌你老母 身邊有8個fd話唔撚出 焦土陷家鏟啦屌 不徹不散?笑話黎 收撚曬貨啦屌

被捕義士呢? 烈士呢? 我屌曬你地老母

keep住喺熱門唔該
大家記住推埋其他6.21嘅post
唔該曬你地

算啦，連登仔圍爐野
有一百人已經偷笑

POSH

其實21嘅行動到底係點
勁鬆散 我會出 但完全唔太知道到底想點
五個目的我明 但具體做法呢？
有post話分4個地方係又做乜勁

一定出

大大力屌

搞分化死撚開
21號見

連登個個都出架啦, 你係度開POST 有柒用咩 用下你個閪腦

首要嘅係要救被捕義士

推！一定出！

香港人唔會放棄

抵你成臉瘡
btw 21號見

痴撚線
真係好多人鬆懈曬
唔緊要
總之21號 7am 政總見

仆街啦 個個當初幾熱血又點又點 笠撚曬水啦

推啊屌你老母

好撚眼訓啊
但係都要繼續推啊

我邊忽成面瘡?
係咪你呢個日本名毒撚?

麻煩大家幫手推一切6.21嘅post
唔該曬你地

Get a grip Hong Kong people

等多陣，天日自有安排
相信tg admin係想保密多少少
同埋lihk人多難討論
Tg gp有做梗投票
天日 5pm嘅 deadline 就當係佢地嘅 deadline, 冇嘅咪自己再諗決定出定算

日本名毒撚....咩稱呼嚟
btw 21號見

靠仲有火嘅大家diu醒佢地

Pish

推推推

一定要出呀屌你

唔該大家分享曬所有文宣出去
謝謝大家

今日我都有清花 嗰個伯伯真係好勁
加油啊香港人

仆街 真係要單刀赴會 對住班屌整唔醒嘅我都無野好講 做好自己算

唔好俾道火熄

下 幾時有？？
btw 21號見

推！！！

唔好俾自己後悔

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

想請教嗰日嚟到
如果俾警犬周到 豬咀/手套
可以點拆？

雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！

不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

樓主睇下呢個post
621其實乜柒plan都無 成班垃圾

要改時間
朝早7點唔得

6.19 宗教界都幫手製造輿論壓力 又指行動升級會為留守者作心靈支援
連登仔 香港人 唔好又錯過機會

宗教界再次發聲 - 分享自 LIHKG 討論區

lm

有dress code嗎

傻啦
宜家定義仲係暴動
之前d秋後算賬大家有眼睇
唔好話其他
果d去佢地講所謂監警會投訴既
到時清算果陣就可以當你在場,等同參與暴動
仲可以告番你轉頭
成個都係一個局

建議每人一枝電筒，對持既時候照鳩佢地對眼，咁沖起上黎我地有著數

出硬

上個禮拜連登風氣都唔係咁.....
搞咩啊依家
21號出嚟啊

我真係明大家好多嘢做
好多嘢放唔低
有工要番 有屋企人要陪
最近好密集 攞走曬大家所有空閒同唔空閒嘅時間
但就係差你一個咖咋
唔好覺得你唔去都冇所謂
每一個人都咁諗就差好多個
你問自己
假如最後唔夠人 你會唔會後悔
人生好多後悔
但我希望你將來唔會後悔呢次決定

幫推

exactly

或者用鏡反射啲陽光落班狗到

上呀！

好就憑你呢個回應 我有返啲信心
巴打不如你開個post
咁樣解釋返621嘅行動就係要deadline出爐
我諗大家會有返啲士氣同信心
喺連登621嘅資訊就係不斷叫人出
同埋都係嗰五大目標
但係冇具體方案令人感覺目標失焦
而且民心渙散鬆懈 因為開始有漫無目的嘅感覺
我問啲朋友都會有啲卻步嘅諗法

一拖左幾日就已經好攰
好虛耗精神同體力
但係真係唔可以放棄
為左被捕既義士
為左先走一步既烈士
為左香港
一定要堅持落去

留名

屌再罷工應該工都無埋 不過一放工會即出

好撚多潑冷水撚
都on9既
政府一樣都做唔到呀
做乜個個退哂呀？

只係小小意見：
依家最大嘅問題係傳媒追住啲錄音機記招
無再報到到現場情況
我同啲同事講話現場仲有人喺度佢哋都唔信
問我：下？唔係散晒㗎啦咩
其實係咪需要做返啲嘢例如影幾張相
加幾句溫情熱血之類嘅句子
比其他人知道現場有一班人一直都喺度留守緊？

已經隨時準備逃工。不過有預感人數少過612，612真係有唔少打工仔響應罷工出咗嚟，專登調假同扮病，今次未必嗰嗰做到。

出嚟啦 自由閪

撤完大家要爭取真普選。咁香港先真正有救

推！團結啊香港人

出黎把撚

記低佢警犬編號 check佢個名
大聲達佢全朵 問佢攞委任證

你可以話你做裝修
無攻擊性武器冇得屈你
有咩事大聲叫 俾警犬屈一定好多人過嚟幫你

pushhhh

有心嘅
點都會出咗嚟先

去完醫院覆診係晏晝 不過照出佢老母

連仔可唔可以解鎖1001
21之前都置頂呢個po
因為好反應到民意 啲人見到有基礎民意先會企出黎

起碼都比大家知道21號有機會需要出嚟發夢先啊
大佬
真係好多人完全唔知有呢場夢呀

屌仆街終於有正常post

出 周圍叫緊人 唔好覺得無用就唔出 香港仲有希望
今次失敗以後都唔會再有機會

雖然今次聲勢應該冇612咁大
但都會照出

依家已經20號㗎啦
大家今日留意新聞 tg grp 啦

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

21號一定要出嚟

出！！！！

要比身邊嘅人知道有21號嘅行動啊
因為
真係好撚多人唔知道！！

堅持

不了 我支持中國共產黨 你哋小心俾解放軍打死

21號見

我地唔好再比林鄭撚啦

返工，建築業

出 !

無錯
唔淨係你自己一個累
香港所有抗爭者都面對緊依一個問題
所以依個唔撚係藉口
20號5點
正苦無回應
21號7點見！各位兄弟！

推呀

Strong post lm

冇錯呀

7點鐘 就算返工既都可以去一去聲援下再返工啊 千其唔好覺得浪費時間啊 推

出佢老味la屌
送中仲未收皮
烈士屍骨未寒
義士血仍未乾
學生依然被告
戰鬥到底 成功之前絕不放棄

起碼比出面嘅人知道
仲有好多人係關注呢件事
仲有好多人係等緊班仆街真正撤回方案
以及 回應市民嘅四大訴求
我地唔會屈服

仲有唔夠31個鐘就開波 大家醒覺未 星期五早上七點出嚟呀

香港人 打不死

No

出嘅小心
唔出嘅 就出啦

醒喇喂

發夢會出

你起我底就知我推唔郁啲 post, 我推到好撚頹， 唔知應該寫啲咩先可以推得郁， 寫得唔好又沉曬底

我已經好撚眼訓啦
但係要推post啊
你地見post就同身邊嘅朋友講下21號嘅行動安排啦

出呀！

唔出，怕了，出黎俾人篤俾人割，你地加油

唔好俾佢沉
我哋做到！！！！

大家繼續留意住消息啦

我諗諗先
開個post等大家可以有返啲士氣
真係開始鬆散 我自己都好失焦

加油

出到嚟咁多位有咁多位手足互相撐住，一齊達成同一個目標

我唔係好識打/講道理， 如果可以嘅話， 你開完畀條link嚟覆我依個，我幫你推

pish

會發夢

大家都係為香港好
大家都係想以後喺香港繼續開開心心
團結真係贏撚曬㗎
比啲信心我地自己人啦

啲人好似覺得把刀向上移少少就威脅唔到佢哋咁

推出

推！！

做咩事？

建議唔好分大散
預咗唔會好似612咁多人

感謝，我都唔掂， 個腦諗唔到啲好嘅方法

試問邊個會想自己長大嘅地方慢慢咁比政權侵蝕？
你唔想 我更加唔想
我地團結啲 好似之前咁
一齊守護香港 守護對方啦 好嗎
21號出咗嚟先

其實612都冇預有咁多人
各位唔好灰心
相信好多人都仲有團火

推推爆

我會遲到 你哋要頂住先呀 我帶多啲物資黎！

感覺身邊啲人已經開始放鬆

記得比 link出黎，我幫你推

因為開始失焦

出！
今日不出來
明天出不來

推 香港人出黎啦

係時候等啲中年人保護返啲後生仔喇

可配合此篇服用

求大家推一推

知大家都身心疲倦
想喺度同大家講句
多謝你地一直就反送中嘅事上面付出
無論你係出席遊行/6.12嘅義士/做文宣工作/幫手推post/等等
多謝你地嘅付出
今日喺太古廣場執嘢嘅時候
沿路有一個鬼佬 同埋一個OL姐姐同我打氣
個刻我本身已經好撚攰好撚熱
但係佢地嘅一句thankyou for keeping the area clean & 多謝你 今日辛苦曬
真係好撚有power
成個人即刻叉翻電
加上在場各位嘅互相幫助
本人意志返曬嚟 120%肌肉大爆炸
所以
21號 出嚟啦 大家會守護大家的

《621見，不離不棄》
《年青人已用血肉開路，請大家出來守護香港，守護家園，守護年青人，621不離不棄》「請連署、廣傳」🙏包括LINK《撤銷暴動罪》《投訴TVB》《選民登記》
《突發》緊急投票

《黃毓民當年今日神預測》良心教主大快人心 開掛之達人提供 （心情憂鬱的你必看）或YouTube 搜尋

《中信大廈警方暴力清場立法會角度影片曝光》朱凱迪議員提供

《中信大廈警方暴力清場還原片曝光》被困市民提供：1.中 2.English
1.
2.
Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3,094人簽署，差9.7萬人達標）：

Request for Sanctions Against Those Responsible for the Extradition Law Amendment in Hong Kong
要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（4.5萬人簽署，差5.5萬人達標）：

Impose sanctions upon Hong Kong officials who are acting against American interests.
制裁違反美國利益的香港官員（6,000人簽署，差9.4萬人達標）：

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（13萬人簽署，已達標）：

Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
要求美國反對香港修訂《逃犯條例》（11.6萬人簽署，已達標）：

Global Signing: Against Extradition to China
民陣「反送中 民意不可欺 為香港企硬」全球聯署（60.4萬人簽署）：

投訴無線新聞失實報道

選民登記及教學

要求警務處撤銷2019年6月12日之遊行人士定為「暴動罪」：

想知當日有咩行動 應該自己一個去（其實好驚）

政府扮死狗轉玩輿論戰，正所謂「冇公關，食屎架喇！」，都要繼續做俾公眾睇

撤回係必要訴求。
今次件事因要求撤回而起，
就算有幾多其他訴求，呢個先係因。

跟住一定要無條件釋放同唔追究被捕人士，自己人都唔保只會分裂落去

追究黑警同撤回暴動指控都要，不過上面兩個為先focus 4大訴求唔好失焦

提議具體方案唔一定要武力升級
要升級可以對外講政府再唔正面回應,市民將會唔排除之後去唔同地方圍政府建築物,直至肯回應為止。
圍政總/禮賓府相對影響市民少啲

只圍不攻keep人數迫佢回應，夠多人自然唔敢再亂
嚟住，就算差佬攻埋嚟，最好走一走，搞到周街都係人，等佢地主動搞到有佔路嘅結果，
同埋避免又有義士受傷被拉，和理非都要緊貼支援keep住人堆

希望唔好玩油同洗潔精，人地包夾要反方向走只會仆死自己友

利申夢到上面啲字only

政總大食會， 最緊要有保護自己嘅物資

準備射波岀

重演611同612早上 其他睇情況跟大隊

琴晚見有人開post話去清理下 今日收工撘車見到太古出面啲花放好哂 啲卡又執左 好感動

係咪話會改遲啲？七點太早 消體力

巴打減油
唔好下下扯咁盡
我好啲 69 616可以收工去
休息是為未來行更遠嘅路
你絕對可以識下連登戰友傾訴下

出你老母

屌 我阿媽都係 睇完林鄭個記招話贏咗

[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部

大專嗰邊話下晏五點
我再觀望下先
希望聽日大家有統一時間

我同大部分人一樣出咗嚟都唔知有咩 plan
但我會出咗嚟先算!
唔會衰俾港共政權睇

yes

請大家攞出611同612嘅勇氣 大家冇得退 退咗只會被消滅 一定要撤回放人追究

香港人其實心底裡都係好齊心好有心
一個post話需要義工
可以出嚟嘅都出曬
有位巴打朝早八點 去到夜晚七點幾我走嗰陣佢都仲喺現場幫手
我都冇諗過返工時間會搞得掂
只能講一句
香港人呢團結起上嚟 真係好撚正
teamwork teamwork teamwork

推 老虎蟹都出啦diu！

今日大家好有愛

I mean放工時間
sorry 真係好眼訓
睇唔清電話

到時發夢見

個位哥哥堅好嘢

好呀！過咗21號先啦不過
到時見

醒啦！出黎啦

出 做人做狗自已決定

唔出唔係人

20晚去留守朝早再去返工 一放工即刻嚟接力等我

係香港人既就出黎幫手

好撚堅㗎真係
仲有花藝師姐姐
仲有好多冒住傾盆大雨幫手倒垃圾嘅型男們（心心眼）
仲有好多今日幫手 好撚正嘅香港人
大家都好犀利

不推不是人呀
香港人同我出嚟 同我搵返當初嘅士氣

雖然大家身心都好攰，
但今次唔出就可能冇第二次機會喇
點可以俾仆街777個八婆同腦萎聰就咁算！
仲有烈士同義士們呢！唔通要佢地白白犧牲？！
求下大家撐埋今次
唔出就冇架喇

621見！！！！

我一定出 唔出哦切柒

一定出香港大家都有份，唔可以只靠一部人努力
出黎湊下人數都好

jj插沙求下大家21號出嚟

Push 救港

勿忘初心呀各位
完全撤回修訂逃犯條例啊

天佑吾城

捱埋佢呀

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

啲型男
同埋最後整番黃色雨衣 真心感動

升級行動 好矇糊
說好的各自爬山 咁大家係要點爬法
完全冇概念

唔好放棄呀香港人
要救香港真係靠自己人

死開啦你

蘋果用A1幫我地賣廣告！

其實，好多無開聲真真參與呢次運動嘅不同平台都係度宣傳緊621！

講到唔使做咁
人地黃背心就週末搞
大家獲獲都平日搞
好老實講可以射幾多次波
政府永遠唔理你
唔通個個星期都射咩

屌你老母咩整臭個名

我地仲係輸緊5:0

我岩岩睇雨革 612啲片睇到眼濕濕
各位，好想同大家講
未來會有好多路要走，會好多灰心既心情。
但無論如何，都唔好放棄！

改返囉

等我改到先 thx....

人呢

係咪兵分三路

不還我們市民清白不退

大大力推!

加油 團結呀！

下晏五點？你係咪睇錯deadline

出 老閪都出

睇錯620掛
亂咗sor

屌你老尾起一起底
全撚部post開喺呢幾日嘅
一係就膠post一係就鼓吹失敗主義
袋穩三毫子好躝啦

出呀

出黎呀！場仗未完㗎！！

我好彩係判嘢做，可以自由啲，返少一日代價只係揾少幾千蚊。呢嗰時勢，工作唔係最重要，揾少一兩日還可以，最多自己捱杯麵。
我明白打月薪工嗰啲人嘅難處，呢樣嘢係好綁手綁腳，好多嘢唔係自己話事。盡能力啦，嚟唔到，就做個有用嘅鍵盤俠，將啲Fake news篩走，集合有用嘅訊息，傳送畀現場嘅人，因為喺現場上網太唔穩定，成日上唔到連登，我發現用Whatapps嗰度好啲。（純字最好）

hello 啱啱洗完臉翻嚟繼續推post啦

621真係無哂聲氣咁樣

A1頭版
知咩事啦
21號見！

點都出
今次真係冇乜聲氣
訓醒再叫fd出

希望蘋果頭版可以幫到手！大家都要繼續話比身邊嘅人知

配合服用
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

朝早希望我會有力跑加油！

到時見

21/6一定要出

禮拜五gogogo

唔該手足們繼續推啊
推埋其他6.21嘅po啊

呢個就係完全由市民自發行動但戰線被拖長嘅缺點，
太多方向可以叫升級但又整合唔到，
出到嚟見步行步

21號見！

未完㗎場仗

假已請，老閪都出

Guys, we can do this

機會係自己爭取㗎
要有成果就一定要付出
我地一齊付出啦好嗎
守護香港 守護自己人啊

見到樓主第一句已經好唔順眼
我唔知佢咩工種咩家底
香港的確係存亡之際
但係人人有佢難處
一早預左呢場係長期戰黎
唔會人人都可以罷工即刻到
同埋好明顯21號準備工作係未做好
我自己就預左放工先會過到去接力
兄弟爬山 各自加油

唔好放棄住呀
有好多人都未放棄㗎
一齊打埋呢場仗

求各路巴絲推依個穩民心
推埋上 ig(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

我都話咗講下....
可能我唔應該咁樣click bait法
冒犯到你我同你灑冧
我都有講盡力嚟 皆因我都知廣大市民有責任喺身

認真po就收皮啦柒頭

我唔知你咩心態去講個句說話叫人pussy
呢個時間想人幫手就真係慎言
香港有事大家幫手人人都有責
但係唔該尊重返人 唔係人人都受激將法
至少我睇完你第一句
更加肯定我放工先到既決定

okok

出，到時見。

啲態度衰撚到

Prepare for the worst

因為林奠令我射左好多日波
上司開始有說話俾我聽
但我唔理我就算無左份工21號都要出嚟！！
份工雖然重要但香港既未來更重要！！

最多我21號一早出完夜晚先返工唔好炒我

麻煩各位繼續話俾身邊嘅人知有6.21不合作運動嘅存在！

唔該曬你

一撚定出

慎重考慮啊
量力而為呀

最緊要記得621嘅一切行動都有
「616二百萬零一人和平上街但被高官無視」
「612警方濫用武力瞄頭開槍」
做基礎
各有各做

推 香港加油

夜晚交俾禾

一定出 單拖都出

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

休息夠了 野餐見

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

- 分享自 LIHKG 討論區求各路巴絲推依個穩民心
推埋上 ig

聽日5點出，之後留一陣，星期五再出

星期五有野做 出唔到 仲有咩可以幫到手

文宣！幫spread

巴打

出!
撤惡法!救兄弟!

海灘一早比支那人污染哂
啲女全部大媽 一堆同一個整容醫生嘅大陸臭雞
去黎做咩？

發夢見到遊行示威 行兩步就見到一個靚女
要年輕有年輕 要熟女有熟女
最重要係每個都有良知
高質咁多 你仲去海灘？
貪佢有陣支那味呀？

推一推

咁去邊先得架
隔離post見到去圍警總再播612片
諗唔諗得過

死都出

禮拜五7點鐘, 咁撚早

再推

出啊

到時見tw，出面好L多膠po

下晝即出！

一定出 義士們一個都不能少

今日 1700 無回應一定出

想問下聽日係咪都係黑衫黑褲？
好似冇人講咁

What is dead may never die

出，草木皆兵！

發夢出

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候

出佢老母

我21號要晏晝2-3點到
612已請咗次假晨早出黎，老闆亦體諒，如果我又請全日會令佢好難做，今次我最多早啲走，但點都會到......
對唔住各位兄弟姐妹

陳雲：轉貼美國學者楊衛隆的意見。楊衛隆與我意見不合的，但他也這樣判斷泛民。
//大事未成已經爭權奪利
當勞侵是生意人，明白人性本來就是個人功利主義。委內瑞拉人反委共，美國挺反對派，25國一齊承認非正式選舉產生的委內瑞拉總統領導臨時政府。這時候委內瑞拉人應該剷除委共，奪回政權。怎料到，最關鍵時刻，反共團體內部鬥爭，大事未成已經爭權奪利。臨時政府剛剛成立就要跟委共合作，說甚麼，我們不要衝突，要合作。更加呼籲外國勢力不要干擾委內瑞拉政局。好吧，就讓委共繼續執政，反共派個個加入委共政權，一齊榮華富貴。
香港也是一樣，二百萬人上街示威剛完結，民陣和犯民立即停止抗爭，搶功勞拉選票，撈捐款。停止抗爭就是與港共合作，爭取選票就是想加入港共政權，享受個人榮華富貴。林鄭和習近平可以安然渡過G20峰會難關。G20過後，習近平和林鄭必定清算民陣和犯民。我可以保證，民陣和犯民沒有一個人會有好結果。
當勞侵早就說了，中共和港共會圍內搞掂，不必美國人插手。真的被他言中，G20峰會未開，香港示威和平結束。當勞侵無法在G20集結力量挺香港自治。一切完結，同舟會、開燈會、禍事掇和茶友組成的復港者聯盟正式解散，香港終局之戰結束。
記著我的保證，今日一退，民陣和犯民沒有一個人會有好結果。各位有機會移民的巴打、絲打、花打、媽打，可以走就走啦，不要留在香港。

假都請埋

出呀！
屌狗老母

收工黎

可以大合唱 義勇軍進行曲

有interview吖屌in完就嚟

出係要出 但係重點係出到去要做d咩先？
個人意見覺得封路同衝立法會無咩意義，因為根本都無人係入面。

比人屌我分化都係咁話，一場無計劃既運動好易失敗。盲衝只會失民心

+1

好有用

老撚都出嚟

救義士！撤回暴動定性！

出for sure

大家爭氣 聽日見

Tg admin傾梗！等 deadline 後咪知點升
唔啱心水先唔去
依家完全冇消息姐係班狗都唔知，部署唔到
乖，幫手文宣
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

繼續推

大家記住留意消息

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

行得耐一啲會攰，休息一下咪繼續囉

加油啊香港人

推！

香港社會基礎是中國最壞的，比台灣都壞。香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。

中國解放軍少將屌你地老母啊！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

出
往死裹出

聽日見

總言之小心

萬事小心
量力而為
聽日見

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

出阿屌

pishhhhhhh

唔出，休息

大家要keep住團火呀！

推！

推 要堅持落去

聽日一定要出黎

ok

白宮聯署 解放香港 你簽左未

屌 個post又沉咗

收工出佢老味

唔出來既對唔對得住死左既兄弟？對唔對得住比黑警捉左既義士？對唔對得住比黑警打到仆街既自己人？

pushh

決定出左來先

左左先看有咩搞

.

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

都係為左快刀斬亂麻G20前通過

渣渣淋捉返幾個晚晚週要脅侵侵

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過了

所以say sorry 降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬

如果唔係前功盡廢講完

G20前唔出黎71都唔洗諗出唔出

做人做狗自己揀

6月21日行動大整合

推 係米都應該出咗先

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

最緊要係人 係咪都出左先

一撚定出 香港香港人救

PUSH

銘記於心

你對啲支持修例既人好唔專重。點講都好，香港係一個言論自由同埋思想開放既地方。

［突發！］政總聽日唔開

有要事 收工即出

出
利申淆底派

支持呀

死撚開呀 吾你老母！

半夜扎醒 依家要推翻上熱門

聽日係咪都出咗嚟先啦
你唔撚高興嘅 再返屋企囉
出咗嚟先啦

準備好gear啦聽朝
just in case

記住幫大家 幫自己人
自己香港自己救

大家早啲訓
聽日要食早餐 ok？？

見到嘅可以幫幫手繼續推呢個post同埋其他6.21嘅post
謝謝大家

唔洗驚
聽日大把人會幫你
大家同一陣線

反對修訂逃犯條例

聽日見呀！！！！！！！！

繼續推上熱門

聽日見聽日見

要點先上到熱門啊

gogogo